女朋友成日發脾氣分咗手 好唔好復合

(代post)
成日都發脾氣 次次嬲完都要同佢傾一輪電話先唔嬲
一唔合佢意就嬲 好多小事都會嬲 又成日話我
但係勝在唔拜金 從來唔會要求我買野比佢 就算我話送野比佢 佢次次都會話唔使最後撳住我唔俾我買
同埋佢成日都要人照顧咁 去旅行去街從來唔搵路 唔plan行程
好專一但係好黐身 一放假淨係想同我一齊
因為住得遠唔係成日見到所以佢好鍾意講電話但係我唔鍾意
利申 佢係處 正常樣對腳好淫 差啲比我食咗
佢仲好鍾意我 諗緊好唔好一齊返

連登標準答案：分手

食唔到, 又煩
算啦

復

食左先分

差啲食到 太緊入唔到

仆街

留番比我啦

青頭仔😂😂

大唔大波先

之前食過幾條唔係處嘅女 完全冇呢個問題

食完咪又係分手

處係煩D, 要有經驗自動埋位好過

曬命？

唔好咁賤啦 你都係因為未食到佢姐

pmed 我來

但係自己一手調教又有另一番風味喎
依家教到佢由含羞答答到自動波含醒我

單身正

有冇玩腳交?

佢對你幾好呀，分左未必有下一個

試下冷落佢一排先
到佢問咩事既時候 你就答佢好攰
同佢講成日發脾氣令你好厭之類 睇下佢有咩講

有啦梗係 佢啲腳趾仔都好正

分左啦 佢喊到癲曬咁話會改

咁循例hea多佢幾日先
不過其實最後都唔會改到

暫時都仲好享受單身嘅自由
之前出軌比佢捉到煩左好耐
搞到佢疑心變到好重

仆街派帽？好彩你分左手

你係出軌就放過人啦

咁玩住腳交先

分啦 成日嗌分手真係搞唔掂

中出即飛

圖

情人節唔約佢又嬲
打機唔理佢又嬲
生日冇生日蛋糕又嬲 不過我嗰日連禮物都冇準備

唔怪得，死臭鳩，斷鳩死啦

Pk 你唔好害個女仔 根本佢嬲得有道理

好女仔嚟，請珍惜

分手 我接手 樓主識下個

哇屌

原來仆街嚟
咁唔該你咪撚同佢復合
根本個女仔發你脾氣係正常

食撚屎啦咁你
仲可以講到好正常咁

拍到做狗咁

臭鳩放過人啦

樓主咁嘅男人都要
民啲女冇腦 唔好放出嚟害人

所謂嘅出軌係佢認為算係姐
都係flirt下女 都佢出下街
不過俾佢知道左同條女去咗一早應承同佢去
但係最後冇陪佢去嘅地方

講真幾大都搶住先。
情況好似口罩，之後只會愈來愈貴，早幾日笑柒班人排通宵買，慢慢就無人敢笑啦。
有咩怨氣，返去砌返2Q，咩火都下左啦。
最重要係長期都有，就好似買左一個可以清洗口罩一樣，用完洗過再用，你知唔知幾珍貴，而家班友搶一次性口罩都難

人地嬲你都好正常啦屌

Dllm你晤死都無用
Karma is coming back

一齊幾耐

正pk 放過個女仔啦好心

唔好浪費人哋時間啦

正常樣對腳好淫

有啲證據參考個論述先有結果，圖呢仆街

我自己係一個節日感唔重嘅人
除咗生日其他我都覺得可以唔使過

哇屌你，分手啦，咪害人女仔

99.99%出面有第2個
100%有兵
ching回頭是岸

如果係我我斬撚埋你碌鳩都似
你女仲要喊曬求返你

結論：你兩個都好垃圾

所以我咪提出分手囉 不過佢仲好想一齊番

樓主有車有樓？

加啲雪油

冇 廢青一名

大把女仔都重節日㗎啦
都係藉口氹下佢開心啫
打機打幾耐唔理佢先？
仲有你放過人地啦 唔好復合啦

唔好
復合咗都係會嘈交
過來人

分享下

死賤種你出軌有咩資格話人呀
屌你老母 他朝君體也相同

死賤人

你女朋友係比你搞成咁
死賤男

分手啦

分手唔好害人啦死臭鳩
屌你老母

膠post

死賤男

正解

連登仔標準答案1:分手
2:唔要比我

咁
.
唔
.
好
.
復
.
合

Thanks

3:中出即飛

嬲唔嬲之後睇番真係好小事

永遠都會有幾十樣野唔鐘意
就算你搵過幾多個一樣都會有同一問題

食撚屎啦 派帽仲講到自己好正常
分手放撚過條女啦 屌

但係唔會每個都咁鍾意嬲
不過之前嗰啲全部都拍唔長
有公主病 有拜金 有當自己係兵咁洗 有俾人派帽
有個人好好 好就得人 不過唔靚 又無咩feel

呢個仲有feel 不過成日鬧交
好矛盾

嘈交又唔代表啲咩嘅
有啲人係唔鐘意嘈
但有啲人就覺得愈嘈先愈了解
好過谷住谷住

仲話佢脾氣差比你搞到咁咋

證明你唔鍾意佢 放生人啦

就咁聽咁似我ex嘅
你以為佢係處姐 其實我已經食咗

俾我

佢好好 你要珍惜佢

留名佢同咗人一齊你又後悔

咁又唔會嘅
感情嘅嘢我睇得好開
係佢放唔低姐

佢啲腳趾咩味

ff味濃

咁快啲分手喇

冷靜啲睇吓標題先

唔好分手
你直接仆街死就唔算分手了

小姐脾氣
幫人教女咩

放過個女仔啦

會改但唔會係為你改

屌你老母仆街死啦做人做到你咁垃圾

洗唔洗等你扑左先 再可以話你出軌

黐身幾正
小鳥依人
鍾意你先黐你姐